{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079456",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵뜰"
    },
    "text": "パン庭は食パンを他の場所と区別させるために次のような特徴を持っています。 1. 白砂糖の代わりにキシロース糖とオーガニックマスコバド糖を使用して甘みを柔らかくします。 2. マーガリンの代わりにバターを使用して、柔らかくて風味のある味を生かします。 3. 乳化剤を使用していないため、コシがありしっとりとした食感を誇ります。 パン庭は毎日決まった時間の10:00から21:00まで営業しており、毎週日曜日と第2、第4月曜日は休みです。 様々なメニューをご提供しておりますが、生乳食パンは4800ウォン、オリーブチーズチャバッタは3800ウォン、クィニアマンは3200ウォン、バターソルティスコーンは2800ウォン、シオパンは2300ウォンでご購入いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パン庭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パン庭は10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パン庭の定休日はいつですか？",
            "answer": "パン庭の定休日は毎週日曜日と第2、第4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "パン庭の甘みはどのようにして柔らかくしていますか？",
            "answer": "パン庭は白砂糖の代わりにキシロース糖とオーガニックマスコバド糖を使用して甘みを柔らかくしています。"
        },
        {
            "question": "パン庭の味付けには何を使用していますか？",
            "answer": "パン庭はマーガリンの代わりにバターを使用して、柔らかくて風味のある味を生かしています。"
        },
        {
            "question": "パン庭の食感はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "パン庭は乳化剤を使用していないため、コシがありしっとりとした食感を誇っています。"
        },
        {
            "question": "パン庭のメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "パン庭のメニューには生乳食パン、オリーブチーズチャバッタ、クィニアマン、バターソルティスコーン、シオパンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パン庭の生乳食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パン庭の生乳食パンは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パン庭のオリーブチーズチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "パン庭のオリーブチーズチャバッタは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パン庭のクィニアマンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パン庭のクィニアマンは3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パン庭のバターソルティスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パン庭のバターソルティスコーンは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パン庭のシオパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パン庭のシオパンは2300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 435
    }
}